又到新一年, 人大左就會發現...

新年願望只會成為果一年都唔會發生既事